咪撚再分化前線，你地憑乜話佢地？

清場前hold住條戰線俾後面走既係佢地
推進運動既都係佢地
打撚走啲黑社會又係佢地
食催淚最撚多既絕對係佢地
俾狗捉既都係佢地

其實前線大可以一放tg就即跑唔救火
佢地咁落力為乜？自己諗下啦如果你有腦既話

仲有！前線既決定你都可以參與提出意見
只要你係佢地附近一定知會開會，唔開會你講就有人應
咁你唔撚去前線同佢地講即係
有票你唔撚投有選民資格你又唔撚登記
咁你上連登屌佢地做錯有撚屎用啊？

捉一個少一個
得把口個班係咪會行上前線做返一撚樣既事補返佢地個位？

唔係既就收嗲咪撚再搞分化，你無資格

絕不分化，永不割蓆

話知係唔係P牌狗，咁樣開post對佢地既都抵屌，醒下啦